[轉發］食大量綠豆沙方可解tg毒

來自老朋友消息：
中共國制造的催淚彈毒性比會員國生產的要毒好多, 目的是讓吸入者離開後慢慢喪命.
老朋友教香港人解毒方法是吃大量 "綠豆沙" 或吃大量綠豆類食品, 香港人平時吃的龜靈膏也可以有助解/排毒, 至於金銀花白菊花必須濃縮的 (五碗水煲至兩碗水濃度) 才能夠有效, 但不及綠豆快

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

痴撚線

幾好，反正目標都唔係綠豆沙

聽講青檸牛奶最有效
落街見到啲藍屍掃左好多

拉， 搞撚到連登成個廢老論壇咁

根據可靠消息， 黃店食物具有解毒功效， 建議日日進食保平安

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

召喚會員光頭仔卡路士

食幾多粒?

無知一問
二噁英會唔會隨風飄？

會，歌都有得你唱

但我老朋友話打飛機解得仲快喎

信唔信
做唔做
你地自由

降火啊

光頭仔

而家朋友消息同埋whatsapp圖就當係證據

又可以炒
當年咩板藍根炒到幾千蚊

食既話 要食幾多粒

食幾多粒？

通屋